今晚晚餐夜唔夜

亂鳩咁嚟

飯太濕

乾身到仆街
係多油

慘過食屎

叉燒切粒更好

我都覺

切咗嫁喇

食完

點解用狗糧兜黎裝

我想食呀

幾唔錯

落莞茜=辣殺

無得解嘅

多謝

你唔食姐

用隔夜飯炒啊炒王

咪隔夜飯囉醒目人

想食

邊得閒同你煮新鮮飯再拎黎炒

日本米炒飯

望落唔錯，幾油潤，而且粒粒分明

上次包手卷煮太多剩返嘅
無落到壽司醋

我食過最好食既炒飯係用珍珠米炒，所以唔好睇少珍珠米

多謝癲狗